我地唔好理強國啲嘴臉自亂陣腳，我地未輸哂。相信AZ同PA選民，相信侵有後著，相信佩洛西

一黎侵未輸哂
AZ冇哂mail票
淨返14% 50萬票，落後近九萬票
只要淨返嘅票64開，侵就會攞到
PA難頂啲，但大家集氣保住
反cup AZ 保PA 侵就會勝出

二黎就算衰左
都一定會上訴
MI WI好可能會重新點票
如果mail真係有問題，真係有種票
侵都會保得住
不過我個人覺得上訴反cup 機會不大

三黎民主黨，尤其佩洛西其實有份推香港人權及民主法，有份促trump制裁香港，上年嗰時連登仔仲不知幾鍾意佢
拜登上台點都會繼續擺個樣搞中國
到時就到共和黨夾佢做盡啲

但可以預期美國唔會再咁自動波圍剿中國
香港人都要付出多少少
有返個反抗氣氛
不停揭示同提住中共嘅邪惡
Keep住曝光

香港反抗+民主黨傾向支持香港+共和黨夾9佢
中共同土共都唔會舒服得去邊

隔離post出左日程表
冇左侵我地更要自救
連登仔多啲參與

好撚煩
咁鍾意搞制裁

講真關你咩事你都無份投，只可以花生

失利更要互相支持，保持希望
連我地都放棄
香港就冇人救
坐緊嘅被迫害嘅都冇人救
十二手足都冇人救

頂住大家

而且共和黨保住參議院，可阻止Biden委任奶共官員

相信佩洛茜 但唔好太大期望

第三段關
拜登上台後
我地以旁觀者角色，睇美國會唔會做野
對方就可能真係唔做

香港人唔係旁觀者
係推動者

用抗爭造成民氣
用國際戰線進行遊說
配合民主黨都傾向支持我地嘅立場
仲有得玩落去

選民無問題 問題係有人出術

信佩洛西

樂觀主義

侵肯定會上訴調查
我都希望呢個關節點有重大突破

唔係咁諗唔通點諗
一切已完？
做順民嘅做順民
移民嘅移民
十二手足愛莫能助咁

一切都塵埃落定左嘅話
唔到你唔信

法庭判左有沒有用先
仲有左媒在開庭時一定大舉攻擊法官 影響決定

推 唔好放棄

係

同埋懷疑容易，證據難搵
好易成為陰謀論不了了知

民主黨當初都只係想利用香港打擊侵

信佩落西不如信劉慧卿

咁唔差在信埋拜登

一月唔會有總統 寧願比配落西代任 都唔想比CJ

射到一地都係未

唔係好易 係一定
因為有第四權

Yes 佢只係想搞爛個trade deal
之後一次都冇提過香港了

你講得啱。要小心狗共同PR已經全出放負，叫大家放棄。

PA全部拜登mail in票

你不如相信習近平算啦屌

真係形勢未許樂觀
不過叫未輸哂

又係喎

Push

咁不如直接啲

相信拜登轉做登粉

好老實
人地當權
你點都要信佢同埋同佢connect

唔通話你份人信唔過
唔同你打國際線咁？

蔡英文唔會咁做
香港抗爭者都唔會咁做

佩洛茜今年有協助眾議院加快審議「香港自治法案」 (7月通過)

到時我地迫於無奈都要同民主黨connect
政治現實係咁
冇得話唔信你就一拍兩散
個形勢係差左，但都要睇下保到咩盡保

佢係今年7月講過香港

Pin俾人睇下

多謝trump 團隊幫你bno 平權好過啦

相信拜登

有無個日程表嘅link?

支持

應該話相信gphone

係

有人想騎劫我個post

原來你都知7月

Gphone 可能係我地代表
但我地都要一齊做野
越多人做野gphone 牙力就越強

其實一開始接受MAIL IN E個方法已經係錯

美國議會同總統係向美國人交代 唔係香港人。
真係想有效就輸出意識比美國人

你都on9 佩洛西就係美國反侵第一人, 滅國都要反侵

佢幾乎成功左啦
自己民主黨做當權
唔使反啦

先排先屌完pelosi，嗰陣講d說話幾難聽
而家又話相信佢
笑死人

好難輸出意識
好似往事咁引起國際關注，同情，意識到中共邪惡
了解中共會影響既得利益
就已經有用

咁而家真係成個形勢唔同左
有咩計
人地當權真係唔到我地唔connect

Inception

成個熱門都自亂陣腳

前排先話成個民主黨連埋pelosi都係共匪
當敵人處理

理念不變 更加認清香港人只能靠自己依個事實
人地幫你只係bouns

其實都反映嗰時嘅連登仔政治同國際視野未夠成熟
非友即敵嘅心態做外交死硬
你睇中共同美國幾乎可以講係敵人
但中共都會嘗試同美國喺某啲領域尋求合作

支持，戰役唔會每場都贏
要保持正面，做自己角色做到既野，寸土必爭

面對現實啦，的而且確係輸撚咗，仲要係一敗塗地。

又一隻

個現實係呢仗輸左
都冇放棄呢個option

如果GA, NC同PA保得住， 反cup Nevada都夠贏
Nevada只係輸唔夠八千，仲有16％未點

但之前都有人提倡兩黨共識
而通常得到嘅回應係Dem = 共Dem = 共匪 = CCP
救世唯有GOP同Trump
又話Trump贏咗要大清算 剿滅共Dem

而家見勢色唔對又搵返共Dem
肉酸咗少少

係，的確肉酸
但冇計
肉酸同放棄
我寧願肉酸

好彩柒都只係喺連登柒
外國人唔知
連登仔當上一課
唔好再咁非友即敵

你班人無權無勢，人地幫完你地仲要被你屌返佢轉頭
而家民主黨贏總統又走返黎奶
除咗佔據道德高地沾沾下有咩原因要connect你地？

我都希望
但NV差賭城票
預期開埋差距會擴大而唔係收窄

慶幸講野難聽嘅只係困於連登
未至於柒出國際

肥佬黎今年八月份比人拉
佩洛閪都有出聲嘅

give up is not an option.

agger

賭城一早開左票啦，唔好聽啲人9up

香港民主人權法案係兩黨合作支持，而且我覺得搞爛trade deal對香港仲有好處，依家反而因為trade deal成功美中鬥而不破雙方反而有咗默契，一邊互打嘴炮另一邊貿易額大增完全無脫鈎嘅行動。

相信佩洛西就知on9啦
下下都理想化做人，你用腦都知7極都唔會反自己黨咁on9啦
你望都望內華達出現奇積cup到啦

輸左啦

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

相信實有美國人會堅守原則

但都係藍區

Push 我地一定要打好國際線

紅區一樣有10％左右未開

正氣

俾佢入到慘過敗選
美民煮黨發動內戰

101%係